要求所有賣假口罩淘寶口罩嘅藥房馬上下架，香港人咪撚再幫襯。

屌你老母 ，賣埋曬啲假醫療用品，到時搞出人命點撚算？
依家呼籲所有藥房， 馬上下架所有已知嘅假貨！！！！！！
如果唔係香港人將你地永久blacklist，係你地門口貼大poster，屌柒你地賣假野。

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

睇下隔離post有幾多個人中招
啲藥房明顯明知係假嘅都照扮日本野賣
賣假嘢都算 仲要mark個價錢咁撚貴
屌你老母 入貨2.5蚊一盒 賣到60 70蚊
一盒口罩賺67.5蚊？？？？

大家唔好再買啦！！！！

你班仆街藥房撚發死人財
有冇良心呀？

屌你老母

屌你老豆

屌你全家

祝賣假野嘅藥房撚中肺炎

其實呢啲唔叫假嘢
係用途唔同
大家醒水啲唔買 市場自然會平衡翻

屋企人買左呢隻口罩 剪開得兩層

咁都唔叫